====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Côté Rhône , en lieu et place du marché de gros , se développe un quartier dense et aéré qui reprend la géométrie rectangulaire des rues et préserve 30% des bâtiments industriels .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

